打風D賓賓會去邊

唔會留係僱主屋企掛?

照去公園

打風去得邊

去天橋

留係菲律賓